［爭取外國支持］阻旅客回家=叫外國譴責示威者係暴徒

你阻人返屋企
外國人搵大使館
外國要出聲話示威者係暴民
到時所有國家都話示威者暴民
咁贏d咩
自high圍爐？ 爭取全世界人話我地暴民
我唔講係唔係鬼。但兄弟究竟阻人走有咩行動目的，阻到旅客走就逼到外國支持香港？就達成到我地五大訴求？

你意見唔同，我唔會鬧你咩派別。呢啲叫不分化。
你做咩路線，我唔會強烈譴責你，話你係鬼。呢啲叫不割蓆。
你做咩唔岩，我唔會舉手報警。呢啲叫不篤灰。

唔係政治潔癖，呢d叫係逼死自己。
連外國支持都放棄，靠咩贏？

行動目標係爭取外國支持
唔係同旅客攬抄啊

難道想爭取外國人話我地係暴民 animals?

請各位手足諗一諗

攬抄係同大陸攬炒
搞外國人 叫自焚啊

Push

滯留咗兩日仲會唔怪你先奇

借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

屌你我乜撚都唔知
係POPO臥底做嫁

塞旅客對我地真係無咩好處

全部都係中國香港公安做出黎屈示威者嫁!!!!

賭魔<陳金城>有野想同年輕人講